<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Partners on Devfest Vladivostok 2019</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/</link><description>Recent content in Partners on Devfest Vladivostok 2019</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><atom:link href="https://devfest.gdgvl.ru/partners/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CNES</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/cnes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/cnes/</guid><description>Le CNES propose aux pouvoirs publics la politique spatiale de la France et la met en oeuvre dans 5 grands domaines stratégiques : Ariane, les Sciences, l’Observation, les Télécommunications et la Défense.</description></item><item><title>Cenareo</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/cenareo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/cenareo/</guid><description>Cenareo, previously CityMeo, is a real “French Tech” success story. Located in Labège within the IoT Valley, we develop a best-in-class digital signage CMS (SaaS mode) to create, manage and broadcast content on remote displays in real-time, from any PC, tablet or smartphone. Created by 4 engineers, Cenareo has experienced exponential growth and rapid development since its inception in 2012, posting triple-digit growth and now counting upwards of 30 employees. The company has ambitious targets and a Global outlook.</description></item><item><title>Continental</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/gold/continental/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/gold/continental/</guid><description>Continental develops pioneering technologies and services for sustainable and connected mobility of people and their goods. Founded in 1871, the technology company offers safe, efficient, intelligent, and affordable solutions for vehicles, machines, traffic and transportation. In 2018, Continental generated sales of €44.4 billion and currently employs around 245,000 people in 60 countries and markets.</description></item><item><title>DECASOFT</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/decasoft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/decasoft/</guid><description>Une société à taille humaine spécialisée en développement web et mobile implantée sur la ville lumière et la ville rose – Paris et Toulouse. Nous assurons l’évolution professionnelle de nos collaborateurs vers de nouvelles technologies afin de calibrer nos postes selon leurs envies. Pour casser la routine, retrouvez-nous au baby-foot et aux soirées afterwork. Nous pouvons par ailleurs vous garantir une ambiance dynamique et 100% conviviale.</description></item><item><title>Duchess FR</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/duchess-fr/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/duchess-fr/</guid><description>Find Duchess FR on https://www.duchess-france.org/</description></item><item><title>GDG Toulouse</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/gdg-toulouse/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/gdg-toulouse/</guid><description>Find GDG Toulouse on https://www.gdgtoulouse.ru/</description></item><item><title>Informatique Banque Populaire</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/gold/informatique_banque_populaire/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/gold/informatique_banque_populaire/</guid><description>Informatique Banque Populaire, filiale du groupe bancaire BPCE, assure le développement informatique du système d’information des Banques Populaires.</description></item><item><title>Morning</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/morning/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/morning/</guid><description>Au pied des Pyrénées, Morning et son équipe (ré)inventent les usages financiers. Dans un cadre authentique, l’équipe imagine et développe des solutions innovantes pour gérer son argent, disposer de moyens de paiement innovants et bénéficier de services sur-mesure.
Aujourd’hui Morning c’est : Plus 150.000 comptes de paiement Morning Plus de 50 millions d’euros collectés sur les cagnottes Plus d’un million de transactions traitées avec succès !</description></item><item><title>OneStock</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/startup/onestock/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/startup/onestock/</guid><description>Basée en France et au Royaume-Uni, OneStock propose une suite logicielle omnicanale d’Order Management à destination des retailers souhaitant rendre agile la gestion de leurs commandes, offrir la meilleure expérience client et booster leurs ventes.</description></item><item><title>OpenAirlines</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/startup/openairlines/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/startup/openairlines/</guid><description>Partant du constat que chaque année près de 660 millions de tonnes de CO2 sont émises par les avions, soit plus de 20 000 kilos de CO2 par seconde, cette clean-tech a décidé d’agir en développant des solutions innovantes pour aider les compagnies aériennes à réduire leurs coûts et leur impact environnemental.
Fruit de 7 ans de R&amp;amp;D, le logiciel d’éco-pilotage SkyBreathe® Fuel Efficiency sort sur le marché en 2013. S’appuyant sur des algorithmes de Big Data, d’Intelligence Artificielle et de Machine Learning, le logiciel analyse automatiquement les très nombreuses données disponibles dans les boites noires des avions afin d’évaluer l’efficacité énergétique des vols et émettre des recommandations permettant de réduire la consommation de carburant et les émissions de CO2 des avions.</description></item><item><title>Rust Toulouse</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/rust-toulouse/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/rust-toulouse/</guid><description>Find Rust Toulouse on meetup</description></item><item><title>SII</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/sii/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/sii/</guid><description>After 40 years of partnering with corporations for their engineering needs, the SII Group finds itself at the forefront of innovation and digital transformation. It relies on teams of expert engineers and on methods at the cutting-edge of quality standards for its business centered on engineering consulting (information technology, electronics and telecommunications) and digital services (engineering and network information technology). With nine field offices in France, the Group has built close relationships with local firms and offers a wide spectrum of career opportunities.</description></item><item><title>STACK LABS</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/stack_labs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/platinium/stack_labs/</guid><description>The new generation tech company. We ❤️ code, and building powerful &amp;amp; secured cloud architectures. We invest in tech watch &amp;amp; work with companies like Google &amp;amp; Amazon as partners.</description></item><item><title>Squoring Technologies</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/squoring_technologies/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/soutien/squoring_technologies/</guid><description>Créé à Toulouse en 2010, Squoring Technologies s’est imposé comme le spécialiste des solutions de pilotage de la qualité et de la performance des développements logiciels. Son tableau de bord d’analyse décisionnelle « Squore for Software Analytics », collecte, analyse et agrège en indicateurs pertinents et exploitables l’ensemble des données produites pendant le cycle de vie de production des logiciels pour évaluer et optimiser la performance des projets, le respect des processus et la qualité des livrables.</description></item><item><title>Toulouse Data Science</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-data-science/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-data-science/</guid><description>Find Toulouse Data Science on http://www.tlse-data-science.ru/</description></item><item><title>Toulouse Devops</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-devops/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-devops/</guid><description>Find Toulouse Devops on http://toulousedevops.org/</description></item><item><title>Toulouse JUG</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-jug/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulouse-jug/</guid><description>Find Toulouse JUG on https://www.toulousejug.org/</description></item><item><title>ToulouseJS</title><link>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulousejs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://devfest.gdgvl.ru/partners/communautes/toulousejs/</guid><description>Find ToulouseJS on https://twitter.com/ToulouseJS</description></item></channel></rss>