<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Devfest Vladivostok 2019</title>
    <link>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Devfest Vladivostok 2019</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Appel À Orateurs</title>
      <link>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/cfp/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/cfp/</guid>
      <description>Le DevFest Toulouse aura lieu, pour sa 4ème édition, le 03 Octobre 2019 au Centre des Congrès Pierre Baudis de Toulouse et réunira 900 développeurs, personnes travaillant dans les métiers techniques de l’informatique et étudiants.
En attendant le jour J, le CFP (Call For Papers / Appel à Orateurs) du DevFest Toulouse est désormais ouvert ! Cette année, vous pouvez soumettre du 25 Mars jusqu’au 25 Mai (2 mois).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lancement du DevFest Toulouse édition 2019</title>
      <link>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/get-ready-for-2019/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/get-ready-for-2019/</guid>
      <description>Aujourd’hui, nous avons le plaisir de vous annoncer que la 4ème édition du DevFest Toulouse se déroulera le jeudi 03 Octobre 2019 au Centre des Congrès Pierre Baudis.
Tout comme l’année dernière, la journée se déroulera en plein coeur de Toulouse, dans le quartier de Compans Cafarelli. Le Centre de Congrès est accessible en transport en commun et en voiture. Nous aurons l’occasion d’accueillir plus de conférences, plus de partenaires et surtout plus de participants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Jeux] Découvrez la date du DevFest Toulouse 2019</title>
      <link>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/find-out-when-is-edition-2019-contest/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devfest.gdgvl.ru/fr/blog/find-out-when-is-edition-2019-contest/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui nous avons lancé un jeu concours pour découvrir quand aura lieu le DevFest Toulouse 2019 :
📅 L&amp;#39;édition du DevFest Toulouse 2019 est en cours de préparation. Sois le premier à découvrir la date ! https://t.co/Yo5bR1VNAv?
La première personne à trouver gagnera une surprise ! 🎁#DevFestToulouse pic.twitter.com/1EGfaJ80DE
&amp;mdash; DevFest Toulouse (@DevFestToulouse) January 21, 2019  Nous avons crée ce jeu pour engager la communauté et il n&amp;rsquo;aura fallut que 20 minutes pour que quelqu&amp;rsquo;un trouve la bonne réponse 😱 !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>